﻿\begin{enumerate}
\setcounter{enumi}{1}

\item Donec ponam ini\textbf{mí}cos \textbf{tu}os,~* scabéllum pedum \textit{tu}\textbf{ó}rum.

\item Virgam virtútis tuæ emíttet Dómi\textbf{nus} ex \textbf{Si}on:~* domináre in médio inimicórum \textit{tu}\textbf{ó}rum.

\item Tecum princípium in die virtútis tuæ in splendóri\textbf{bus} sanc\textbf{tó}rum:~* ex útero ante lucíferum gé\textit{nu}\textbf{i} te.

\item Jurávit Dóminus, et non pœni\textbf{té}bit \textbf{e}um:~* Tu es sacérdos in ætérnum secúndum órdinem \textit{Mel}\textbf{chí}sedech.

\item Dóminus a \textbf{dex}tris \textbf{tu}is,~* confrégit in die iræ su\textit{æ} \textbf{re}ges.

\item Judicábit in natiónibus, im\textbf{plé}bit ru\textbf{í}nas:~* conquassábit cápita in terra \textit{mul}\textbf{tó}rum.

\item De torrénte in \textbf{vi}a \textbf{bi}bet:~* proptérea exaltá\textit{bit} \textbf{ca}put.

\item Glória \textbf{Pa}tri, et \textbf{Fí}\textbf{li}o,~* et Spirítu\textit{i} \textbf{Sanc}to.

\item Sicut erat in princípio, et \textbf{nunc}, et \textbf{sem}per,~* et in sǽcula sæculó\textit{rum}. \textbf{A}men.

\end{enumerate}
